Juno謝安琪《寂寞就如》《其實寂寞》

Juno與謝安琪，繼續以董折和浦銘心的故事拉扯我們潛藏內心的那道傷痕，二人同步推出《其實寂寞》與《寂寞就如》兩首新歌，轉眼間已登上各大平台的第一位。日前（3月17日）Juno終於發布大家期侍已久嘅mv，呢個MV出咗兩日點擊率更突破四萬大關，對於Juno破格地將兩首歌嘅MV合二為一，網民都大讚做得好，仲話好歌一定要連住聽。

一對情侶分手過後，感受最深的，大概是那股突如其來的寂寞：空空洞洞，又無法擺脫。無論你習慣不習慣，也要接受自己已是一個人。《其實寂寞》與《寂寞就如》，淡淡道出二人如何跟眼前這份寂寞互動，同樣寂寞，來到男和女身上，原來可以發酵成兩樣心情。

Kay果首頭幾句歌詞敗筆

數白檻咁，即刻唔想聽

但中段其好

埋頭狂吃通粉不會淋

仲以為係陳詠謙大師填詞

寂寞就自己一個打飛機
即使想戒J, 家裡沒有避
無謂謂未傷身，數數飛機打幾多次

一聽就覺得真係林夕嘅詞？
到「好驚俾蟻咬 無人類過問」
感覺好陳詠謙

「其實寂寞 就如自己一個看山火」
看花火會唔會適合啲